
                      Yo diria,que quentin tarantino podria ser el director de esta pelicula,pero no en su plena esencia,cambiandole ese toque surrealista,tanto en sus dialogos como,en la fantasia a veces, en las escenas de acción.en difinitiva,Baby Draver,es una de esas peliculas,donde disfrutas,desde el principio hasta el fin,viendo una historia,diferente a todas las peliculas  vistas en el cine.llevandonos a la acción,dialogo,actuación,y lo mejor,la muy buena banda sonora,que combina con el ritmo de la pelicula de principio hasta el  fin.no te pierdas esta pelicula,aconsejable 100% llevate tus xuxes y palomitas y a disfrutar de esta muy buena pelicula.8 de 10!
        
            